Este es un programa que contiene un controlador de procesos que se tratan de ma matar en todo momento a una alta velocidad, mientras que el controlador los va reviviendo a la misma velocidad.

    Instrucciones

      1.1) Hacer Make

      1.2) ./bin/conctrl
 
      1.3) listar para ver los procesos actuales

      1.4) make clear

     2) Bugs

      2.1)sumar, restar, terminar, interrumpir, continuar
             2.1.1) funcionan pero se suicidan demasiado rapido entonces no se puede aplicar.
